我一直覺得我們其實處於外星人的 sandbox 內

人類物理定律只是 sandbox 入面的 rules

我們認知的神，可能就是外星人

原理就似我們玩 Simcity，只是外星人就是玩家，而我們就是 Simcity 內的人

👍🏼 認同

👎🏼 傻的嗎

呢個問題比人提出過無十萬都有八萬次

證明唔到既理論就靠統計黎增加可信性?

雖然假設有一定道理

但都係無法證實的假設黎

一切無法證實的假設，在認知上的意義並不大。